台北公屋點解可以咁平咁靚

聽佢講野就知真心為人民謀幸福

香港果套自私自利同台灣對比點解可以咁大

唉

有資源有土地都做唔到啲咁既野
起埋啲濕鳩人工島 不過啲公屋起咁靚都係比蝗住